啲頭髮長期爆炸 有咩洗頭水護髮素介紹下

啲頭髮長期都好似好乾好旱又易斷
背面睇啲頭髮似海格
用左護髮素髮尾油都冇咩用
最近轉左專for蓬鬆髮質既洗頭水
一吹頭髮啲頭髮甩到成手都係
有冇咩洗頭水護髮素介紹下

利申冇咩錢去幫啲頭髮做treatment 只想搵啲街坊價護髮用品救下啲頭髮

同問
treatment實在太貴...hold到一個月既不過要成千蚊

同樓主一樣，頭頂好多天線

我頭髮好乾 但未算好爆炸
但都可以參考下既
洗頭水+護髮素個人鍾意用moist diane同lux luminique
後者阿信屋有時會特價可以一戰
hair mask就泰國果隻sunsilk hair mask
平平地都幾順滑

泰國嗰隻hair mask你係邊度買呀